牙籤仔同大肥婆係咪冇可能發展

我有個朋友，佢條女係肥婆，而佢就比較短，今日佢同我講話同女朋友第一次做，佢拮極都拮唔到入去😂😂😂，wts問我點算，我都唔知點答佢好😅

M記都唔得？

屌你我諗咗諗，好有畫面

朋友只係代名詞

5明喎🤔

梗係代詞啦，唔通出佢個名咩😂

O
M

你的朋友就是你

叫佢女朋友減肥

牙籤加短

叫你女朋友減減

唔知點解念起 心理時鐘

你唔夠硬咪拮唔入囉